有冇人想夾Multicharts license

Winter Special，一個927USD，兩個平均872USD，最後兩個鐘